今日係波台最黑暗嘅一日

臨聖誕先搞d咁嘅嘢 想迫死邊個啊

有錢收

仆街含撚死啦高普